[推到完場] 曼聯 對 熱刺 II

終於然波

deserve the win

Mk

唔記得改PO名TIM

屌你老尾rose 剷傷mk

贏返場呢d波士氣返哂黎

Btw Mk

mk 換 三分

屌你老母呀熱狗

士氣有撚用咩

終於係主場贏波

禁撚爆平安鐘

熱狗真係好茅 個球證係咪收左錢

今場後，正式怒屌熱狗

逼害